我諗到pubg宇宙版

一開波有星球殖民地 月球 火星 同 地球 可以跳

地圖當然要細 只不過 跟住收圈就係隨機一個殖民地或者星球會爆炸 可以搵飛船逃離去其他星球。

最後生存個個就可以統治星球(食雞)

飛船係安全既 同埋可以任意降落地圖一個位

你好有創意